whatsapp 群柴wawa 娛樂台招各招募20至34歲男女

招各路型男索女
本群已有約4-50人
不定期搞健康活動， 已經撮合左唔少情侶
依家照新血
入谷吹水傾計，定期活動，互相認識
（運動， party room，board game，睇戲，行街，飯局）
認識一班差志同道合既朋友

有興趣入谷可以填資料留言或pm我
姓名-
性別-
年齡-
電話-
Thank you

去唔去發夢

野唔野餐？

全男聚會

想呃蝦條